手機台一半都是apple，不如開返個蘋果台

手機台可唔可以講下其他手機。個人應為iphone太貴好唔合理，我本身都用iphone，但是諗住遲d換電話轉android機，6千幾先買到xr太唔合理。同理ios完全令唔到我有依賴性，反而macos有依賴性。不過mac網頁分屏要靠app又可以體驗到apple有on9,可能過多幾年window做好d我都轉埋。

Child登一半都係child，不如開個兒童台。

唔止一半啦

連登手機台真係好無討論價值
講an機成班iphone fans衝入嚟亂嘈
你見佢地早排xs同xr都嘈一餐就知

應該分 APPLE , AN 機.
APPLE IOS, pad, mac 都大範圍. 可以開一個區.